# sistemadeplanillasconpython

## Getting started

para ejecutar el programa es necesario instalar las dependecias 
de requirements.txt  con el administrador de paquete 

si no tiene instalado pip ejecutar el siguiente comando 

`curl https://bootstrap.pypa.io/get-pip.py -o get-pip.py`
`python get-pip.py`
desplazar desde la CMD o powershell al donde se encuentran los archivos y ejeucar el siguete comando 

`pip install -r requirements.txt` 

para ejecutar el programa 
`python main.py` 

